咩時候，你會同人講冷靜

各位巴絲 , 通常你地發生咩事， 會同人講：我想冷靜下
到最後冷靜完之後， 有咩分別？？？？

我想冷靜下

我想冷靜下！

好啦 一齊去冷靜下啦

咁我去冷靜下

同人打波佢矛到九衝撞我但我急停佢剎唔到制自己仆街 我就會講

搶緊平安米果時

冷靜完道歉 有用嗎？

仲有冇其他時候